[TG] Telegram扮工谷(重新招人)

各位巴絲打你好，只要你想放負吹水傾心事識其他圈子打算轉工嘅你就入黎啦，我地入面成咋巴絲打等緊你入黎呀！

目前谷入面人數係68人，今次目標係80人，夠80人後就會暫停再收新人
不便之處，敬請原諒

依家79人啦！！！！

人數已夠，今次招人會暫停，下次本谷重新招人再見